是日，，靚早

一

溫暖多
牛油果
還有是什麼
很好 很想吃

水波蛋應該

Too much

蒜蓉蜂蜜包

make to me

是的，但唔識整

全部都係天然冇添加
嫲爸好叻

你有冇搞下個水先放落去？同埋要放少少醋

有 但都好難整

我男神黎